有冇人條j生得太大條造成困擾？

成日著褲都突哂出黎

我3cm 無呢個煩惱

男朋友成日話我有3條腿

圖定老母
起完底樓主係基

有次扯得太行，篤到嫦娥